品蒽中國人: 來香港一段時間了 說一下我為什麼喜歡香港

在香港混亂的那段時間來到了香港，見識過幾次示威行動，現在只想永遠留在這裡，我想從我個人的角度聊聊我為什麼如此喜歡香港。

首先就是這個社會對人權的保護。在香港的街頭巷尾看不到攝像頭，沒有警察拿著人臉識別器械讓你報身份證號，上地鐵不用安檢，帶妹子去開房也只用登記一個人的身份證，如果是在北京，開房是要兩個人的身份證並且都要人臉識別一下，還特麼要擔心房間裡有沒有攝像頭，還特麼怕警察破門而入。

其次是香港人的素質，這個真的要好好表揚一下。在這裡唔該sorry是我的口頭禪，每個人都彬彬有禮儒雅隨和，地鐵頭等艙刷一下卡就可以，也不會有人查，我沒見過有人逃票坐頭等艙的，超市也是自助結賬，信用和禮貌似乎是這座城市的基本素養。實不相瞞，由於無聊我經常去逛這邊的一樓一(捂臉(捂什麼臉我就是愛逛，連嫖客們都很有素質互不打擾不小心碰到了說聲抱歉。我在大陸洗浴中心見過那種毫無素質的嫖客，這種對比其實挺有意思的。說句題外話一次在香港玩了個一個大陸來的小姐，聊天的時候她大罵廢青說一個人怎麼能連自己的國家都不愛，我說嗯嗯快給我口吧，她說好的。

還有就是言論自由和網絡自由了。在大陸受夠了那種說話都小心翼翼的生活，外網要么上不了要么特別慢，在香港沒有網絡審查，可以在自由的陽光下各抒己見，美滋滋。

教育上來說，我曾經在大陸很牛逼的學校念過書，現在來到香港還是唸書，橫向對比，學校的學術水平，基礎建設包括圖書館藏書都遠比大陸要好要多，在香港可以辦八大高校通用的圖書館閱覽卡，大陸有啥，學院路共同體？笑話一樣。這邊教育高端且自由，不像大陸上大學還要學馬哲毛中特我操了。以前不理解為啥香港就這幾所大學排名都這麼高，現在來了算是理解了。

還有生活質量。橫向對比北京，這邊物價與北京基本持平，房價可能比北京貴一倍，這也是大陸人喜歡黑香港的一點。但是這邊刷盤子一個月都能掙一萬四啊，政府公務員普遍工資三四萬以上，北京呢？北京刷盤子一個月多少錢？還好意思笑話人家我操了。

最後說一下皿煮自由與法制，香港人絕對是有民主的基因的，我們小區都有定期的住戶代表會，而且大家參與意識都很高，區議員是普選出來的，學校有定期的交流活動，廣泛聽取意見。曾經去過示威現場，那種感動是無比震撼的。一個香港本地的女孩子曾經對我說，我們不想獨立，我們只想讓政府聽取我們的意見，本質上也是想讓這個社會和國家更好，為什麼大陸人都不理解我們呢？
說得我挺難受的，感覺這個國家配不上這群人。

至於環境，交通，經濟等其他方面應該也不用我說。我只想說我來了香港之後改變了很多，香港是我最喜歡的城市，希望她能這樣一直美好下去。

加油，香港人！

推

Push

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

呢啲欣賞同擁抱香港價值嘅先係香港人
藍絲黑警政府身在其中反而踐踏自己擁有嘅自由

說句題外話一次在香港玩了個一個大陸來的小姐，聊天的時候她大罵廢青說一個人怎麼能連自己的國家都不愛，我說嗯嗯快給我口吧，她說好的。

屌，呢段好應啊。

好撚fun

由於無聊我經常去逛這邊的一樓一(捂臉(捂什麼臉我就是愛逛

我愛梁凱晴

唔好干涉人地小小嘅樂趣啦

低等民族管理高等民族，可悲

雞也有愛國啲

低等政府啦 你咁樣講打沉埋品蒽既高尚中國人

難聽D講句 上面D雞都愛國
而香港就有D 女自稱黃絲 俾狗追之後變中立 話狗對佢好就得
呢D女人真係賤過雞

在中國境內，你血統決定你首先就是一個中國人。但係香港只要你願意認同，擁抱同保護香港既價值觀的話，你首先就是一個香港人。

戴返個頭盔，王立強單野爆咗出嚟之後開呢啲post既人唔知係真定係網軍

Agree
香港人非以血族之分
而係以共同價值分

中共係想分化香港同中國的民主勢力 你話呢

612 721 831之後自願俾狗屌嘅已經唔再係人

八大圖書館可以互通咩?
求教學

btw佢不代表我

我就係要香港獨立

聯校圖書證.....

品蒽其實有好多唔同派別既人

up

好清醒

香港唔需要大陸人
快d死返上去

其實大家都想獨立

人格分裂?

其實大陸依家係咪好有錢？

我相信中共治下
總有一班有良知嘅人
就好似香港都有反人道嘅藍絲曱甴咁

所以我更加堅信香港要脫離中共統治

只要大家堅守信念
國家維穩機器唔會打得贏我哋

歡迎來到香港

呢個真
我都認同只要我地肯堅持、多啲團結少啲分化最終都係可以贏
黃色經濟圈一定要搞得起呀

好文一推

希望大家睇到都可以稍振士氣

含啦 八婆

真。手足

呢條女唔代表我

welcome

同意

嗯嗯快給我口吧

係咪即係含啦八婆

Agger

香港獨立

我都係咁理解

push

嗯嗯快給我口吧

咁有錢咪返大陸囉 黎香港做乜

獨立冇問題 品蔥好多人都支持我哋獨立

JULAC card

難為有班女仔係前線幫手打生打死，班偽黃絲港女求其食下黃店，ig派下嬲嬲，轉過頭時勢無咁緊張就同狗一齊

痴線底五毛黎 有隻熊好易認

真，笑左
我以為自己睇錯

呢個巴打分析得好全面，幾個角度入手之餘仲要生活化咗，簡淺易明，果然明事理嘅人係唔同啲

一次在香港玩了個一個大陸來的小姐，聊天的時候她大罵廢青說一個人怎麼能連自己的國家都不愛，我說嗯嗯快給我口吧，她說好的。

不小心碰到了說聲抱歉

retweet國際文宣

快給我口吧

其實一直想問點解啲大陸人台灣人咁鐘意打開引號但死都唔打關引號

其實獨唔獨立都好
我哋追求嘅野一直都係自由同民主
支持獨立都只係因為獨立係唯一得到民主自由嘅途徑
呢個根本完全係中共迫出嚟

睇得香港人咁高尚仲話質素好
莫講藍絲廢老 普通人入邊都大把低質人口啦

雞都不如， 係無良心無狗肺嘅王8蛋， 姐係死仆街

首先就是這個社會對人權的保護。在香港的街頭巷尾看不到攝像頭
其實周圍都係Cctv 好撚憎

吹大左喎

睇最後幾句睇到眼濕濕
抗爭現場嘅感覺真係好震撼
可惜開學後去左留學
十月到宜家都無能力再上香港戰場

所有都認同除咗香港人唔想獨立嗰part

係 不可能再相信共產黨的

因為我地唔會再相信中共 所以要獨立

感覺有啲奇怪，
好似唔似北方人寫咁，
學校圖書館又會知得咁清楚，
同埋北方人都係講一樓一？

聊天的時候她大罵廢青說一個人怎麼能連自己的國家都不愛，我說嗯嗯快給我口吧，她說好的

明白事理

同鄉wo

有錢先要出來柒

有冇聽過錦衣夜行？

1、未必一定係北方人
2、佢係喺香港讀書㗎

好文要推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

因為佢主要同北京比較，就以為係北京人。
同埋佢第一句就話喺香港混亂時期嚟到香港，
以為係只係嚟咗幾個月。

給我口

香港獨立 唯一出路

無論中國人有幾咁文明我都唔會認自己係中國人 正如台灣人唔會認自己係中國人一樣 香港民族

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

睇到眼濕濕 香港真係好好

我想香港獨立wo

果個女子唔代表全香港人

反正行街唱歌都比人話你搞港獨
香港獨立

屌agree到震
仲要黃絲走去做狗嫂
真係賤撚過乞兒雞

依家有 唔代表將來都有
自由人權需要大家堅持守護

刷盤子一萬4通常是招聘廣告

自從有最低工資後刷盤子已經不斷改變

最多餐廳外判

一萬4通常是指拿到勤工，拿滿加班費，獎金
每天上班滿10小時

但有一種東西叫落場時間，只要不是午餐、晚餐時間就不算工作時數

簡單來說7成人沒拿到招聘廣告上的薪金，甚至有些是用假自雇去避免了福利和強積金

天琦都係中國出世
反觀香港土生土長既高官廢老藍屍

識貨

呢d遲早支持獨立
體驗下支那對香港嘅壓榨就得

就係嫖客間先最有禮貌啊

光復香港 時代革命 本來已經係獨立既口號

致品蔥手足:
不,我很撚想獨立

好似中共同藍絲嘅關係
藍絲：我支持林鄭月娥...XXYY
曱甴平：DLLM,含我啦仆街
藍絲：好的

共產邪靈很成功的把中國人毀了，人的天性是跟惡共那一套對立的，只要有機會出國對比一下就知道它們是多麼邪惡，在大陸人權是垃圾，一切是為政權服務，絕大多數大陸人意識不到因為被完全被洗腦了。

連登真多五毛

我讀緊都唔知

一個香港本地的女孩子曾經對我說，我們不想獨立，我們只想讓政府聽取我們的意見，本質上也是想讓這個社會和國家更好，為什麼大陸人都不理解我們呢？說得我挺難受的，感覺這個國家配不上這群人。

當呢個國家唔配擁有一群人嘅時候，個終極答案就係分開。Sorry，位絲打不代表我。

橫睇豎睇都似香港人扮大陸人post文上品蔥

藍絲：好的

google JULAC

講得好

點解我哋民族咁優秀

「這個真的要好好表揚一下。在這裡唔該sorry是我的口頭禪，每個人都彬彬有禮儒雅隨和」

含啦臭雞

在香港的街頭巷尾看不到攝像頭，沒有警察拿著人臉識別器械讓你報身份證號
盲撚

香港的街頭巷尾還是有攝像頭防止人亂掉垃圾

有大陸人黎到香港 欣賞依度既民主自由
又有一班香港人推送中條例 想司法同中國聯繫

簡直係可笑

獨立又如何?
呢主先要支那亡國
支那亡國何不香港獨立?

會識欣賞別人的內地人好難得

係 已經回不去了 香港就係跟中國唔撚同

無錯 不合即分 就係咁簡單

如果10年前講獨立一定無人認同，係689加777迫到個個都想獨立，港獨之父母非佢哋莫屬

感激清醒的大陸人！

我說嗯嗯快給我口吧，她說好的。

意譯:含la8八婆! 咁多嗲!

唔歡迎支那畜。滾回支那去

做 咩 姐 你

大陸雞咁愛國仲做雞，國家冇飯俾你食？咪又係愛錢多過愛國

唔關人種事
制度 文化 教育 法治等元素構成唔同條件

Correct!
我要香港獨立!!

謝謝你了解香港、理解香港人。

從來妓女都係以己益行為先，如果唔係做乜做雞？

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

香港金總終於接受網上會員申請啦

香港人值得更好

中國都配唔上你地

水炮車果個港女

打j文不推
光復唔到香港就只會俾班藍絲搞衰哂

係利用自由黎踐踏自由

香港就係正

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

感覺這個國家配不上這群人。

睇完以為自己睇錯 再望多次 之後>

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

黃仲去同d狗一齊根本就衰過雞 係隻狗既飛機杯肉便器

「感覺這個國家配不上這群人」

每個地方都有好嘅地方

奶埋袋底

突然有搞笑橋段

含撚啦(物理)

你以為啦 做香港一樓一嗰啲冇可能隔住道門問你價值觀咋
你入到去話你支持反送中 我諗佢都會閪鳩你面
而且Twitter戰線做得多就會知 好撚多中國雞會翻牆上twitter做雞 近幾個月我地係咁洗tag 佢地都睇到
之後好多twitter雞都出聲明話唔服侍港獨台獨
有錢都唔做你生意呀
更加唔好講上twitter只為搵sp唔要錢既中國女人
所以我先話 偽黃閪仲賤過中國雞

奴隸心態 做順民 一定容易 反抗
D人怕事 怕死 咪啞忍 但唔抵得人反抗 想拖埋你落水 一起吃屎

現在只想永遠留在這裡

可惜班有權嗰班唔係咁諗
睇下港隊Kim sir就係咁俾人趕

啤梨：男人唔去叫雞既就係冚家產

含啦臭雞 講咁撚多

中國人 反抗！

我說:嗯嗯…快給我口吧。
她說:好的。

Aggar

好似50蚊一年一間U
以為申請過

又係你隻5毛分化撚

有冇黃色叫雞圈....

低等民族入面點都會出到幾個精英架

打少陣飛機啦

拉 香港冇野好 千祈唔好黎

真係有依d臭閪？！

Welcome to hk

鍾明軒訪問小英段片都有提
中國政府, 中共 呢啲係支那畜
中國起碼仲有品蔥呢班中國人

獨立只係係中共統治下的唯一出路

應該係含啦八婆
咪撚呃我鐘

逃票坐頭等艙
其實都係不滿黨鐵東鐵太逼同埋可加不可減
違法達義
黨鐵年年加價完全無經香港人同意

都好似中美關係

口交部：強烈譴責
美帝：含啦仆街

有日我搭的士返工

的士佬：
鄧你哋班打工仔可憐。我就唔同啦，做自己老闆，無人可以指示我做嘢

我: OK。 呢個燈位轉左。

的士佬：

啱 共同價值先係重點

fuck you racist blocked

見到上青樓嗰part笑咗
呢位大陸朋友似係本身有禮貌有學識嘅人

大家咁話啦，呢個國家一樣配唔上有品蔥呢班中國人

警察拿著人臉識別器械讓你報身份證號

咁癲？ 有冇人真係試過

“說句題外話一次在香港玩了個一個大陸來的小姐，聊天的時候她大罵廢青說一個人怎麼能連自己的國家都不愛，我說嗯嗯快給我口吧，她說好的。”

含撚啦講咁撚多野

謝謝 大家一起加油

超越香港

對唔同audience要用唔同講法等人易D接受
對大陸人/國際可以話五大訴求無港獨 減低佢地戒心 爭取佢地支持
對已經支持緊五大訴求嘅人可以話怕咩支持港獨？港獨係有正當性
說服人嘅技巧係要先搵大家共通點，然後一步一步嚟

無錯 獨派人數唔夠時唯有要拉攏其他立場嘅人一步一步去，絕無可能一步到位⋯

你諗下個本地女仔同緊nds講嘢 想理性對話一定唔會開口就香港獨立啦

幾fun

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

都啱，一步一步嚟

好正，鬧還鬧，見錢都係含

Pushhh

認同品葱手足所言 中共呢啲垃圾無資格管理高尚享往自由嘅香港人

好波

絕對同意,只不過而家冇咩本錢直接叫獨立咁解
但香港人個身份認同,港中分隔呢兩個概念愈嚟愈高就應該愈有機會

即使支爆，我都要香港獨立
可惜好多人到依家都未醒
其實大家心底不知幾想香港可以成為自己嘅國家
但係中共已成功將「港獨」兩字黑化
好似講到想獨立就係極端主義咁
我地唔可以比我地嘅下一代受苦
當年我地長輩無爭取留英
如果我地唔擺脫支國
我地下一代就會問我地點解唔把握機會獨立

不過我同意而家未係爭取獨立嘅適當時機
當支那政權瓦解時
就係我地獨立嘅機會

地鐵頭等艙刷一下卡就可以，也不會有人查，我沒見過有人逃票坐頭等艙的

大把人唔嘟機搭頭等啦
不過都係支那人

題外話一次在香港玩了個一個大陸來的小姐，聊天的時候她大罵廢青說一個人怎麼能連自己的國家都不愛，我說嗯嗯快給我口吧，她說好的。

邊隻臭西鬧香港，我就請佢含撚

黎過香港呼吸過自由空氣
連支那人都變番正常人

一個香港本地的女孩子曾經對我說，我們不想獨立，我們只想讓政府聽取我們的意見，本質上也是想讓這個社會和國家更好，為什麼大陸人都不理解我們呢？
說得我挺難受的，感覺這個國家配不上這群人。

我覺得呢一點大家可能要記住
呢個階段我地要企住道德高地
無論心入面幾想香港獨立
但可能而家未夠成熟條件(自少香港人都未有共識)
先響未獨立之前
有一個自己人話事既自治政府，港支區隔
再慢慢教育自己人, 教育獨立好處 多D學術同民間討論
響安全底下做多D本地化既措施
( 海水化淡取代東江臭水, 菜肉靠香港本土或者台灣，日本，美國，東南亞，完全唔倚賴支那入口)
等支那操作失手引爆香港人更多民怨
條件成熟再提香港獨立
呢D就係當初689教大家要漸獨 一步步黎
唔係一黎就迫所有香港人接受同支持獨立
咁樣未獨立之前我地香港已內戰

去過d深藍地區唔會咁講

啱啱㩒咗入去品蒽嗰網，見到有個分區係光復香港，當下已經好震撼
居然會有個咁既分區
再睇埋入邊啲post同留言都係支持呢場運動
嗰吓真係好撚感動
原來自己一直敵視既國家都會有人支持我哋
多謝品蒽既手足

另外一問點解品蒽中國人可以咁撚高質

……你唔call 下八校啲書點寫essay??

屌 心痛

CS唔需要寫essay

哈哈 笑左
你係咪以為大家會跟住你一齊屌

一步到位

呢個真，永遠唔脫離中國嘅管治香港都唔會有實然主權同自治，香港只有獨立係唯一出路

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

淨係唔認同唔該sorry係口頭禪

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

我們不想獨立，我們只想讓政府聽取我們的意見，本質上也是想讓這個社會和國家更好，為什麼大陸人都不理解我們呢

呢句好真,其實做咁多野都係想由根本開始令事情向好既一面發展,但偏偏有D人就係鐘意食屎

含啦八婆！

感謝支持
不過我想要香港獨立

希望係真

中共統治下唔好話獨立 五大訴求都難搞啦

Welcome to Hong Kong

媽的我看到要哭了

有一點唔啱，我之前跳緊閘依家用綠卡，但係黨鐵先不仁，我不義

Same 獨立係唯一出路

多謝，我想講香港絕對歡迎作者呢一類願意擁抱香港價值嘅中國人

上次返深圳打機, js問我係咪示威者, 係就即走唔上我鐘

ks weibo 討唔討論到品蒽
討論到就推到比好多人睇了

yes
我地要諗辦法
品蒽Growth 得勁快但可以更快

香港先係知識份子 有腦人士適合住既地方
好似班藍屍同狗無腦既人
咪會想去支那住囉

係
呢半年黎好多樣都係建立緊我地嘅身份認同
下一步係要建立可以資源自給自足嘅環境同埋國際地位

Yes
肉同水

大學網絡直連stackoverflow

個國家好, 佢可能唔使做雞

Kelly姐

愛國唔留喺自己國家做免費雞?

大陸來的小姐，聊天的時候她大罵廢青說一個人怎麼能連自己的國家都不愛

大陸雞都有資格鬧人廢青幾舊水任屌有咩資格講野

唔獨立只會將過問題推比2047下一代
即係又要佢地抗爭過

有vpn應該access到
係唔知點promote

其實寄信+QR code 可能work

多謝佢嘅賞識，但我覺得香港未做到佢講嘅咁好

可以用一蹴而就

你話自己？

含啦八婆

所以小心呀，共產黨最仆街就係鍾意扮晒野俾希望佢嘅敵人，等佢哋以為仲有希望

而家唔係叫人唔好獨立同放棄

而係獨立運動唔好上水面搞住

我地仲有好多工作未準備好，需要水底同漸進式做

簡單講，香港人中國人身份認同呢個議題
由08年到而家
成個社會經歷幾多時間同事件先有轉變

我地需要思想同物理能力睇齊
係有好多工作做
有咁上下成績之前，其實唔需要太明顯同人講

真心問
佢去高級酒店爆房? 要出示登記?

令中國變番正常既最後種子

我地要盡力幫

多啲中國人係咁既話，有撚中港矛盾咩

品蔥真係黑暗中一點光

一路屌佢一路叫香港獨立

08年lol
我係中國人啊屌

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

其實當支那變成一個好 或者簡單D係正常既國家
友善，擁抱普世價值，尊重生命
咁香港既傷害已經少好撚好多

含撚啦屌你

放心，可見既將來都唔會

推俾班藍絲睇

把口未必會大大聲講，有啲人又覺得獨立不設實際，但心入面有邊個唔想脫離中共統治
假使今日我哋爭取到真普選真民主，而又可以不受干擾咁運作到，咁到咗2047年，大家係咪甘心即刻接受中共嗰套統治方式？

喺大陸由幼稚園到大學都要上政治課，啲阿Sir、Miss成日話黨對佢哋有幾好，愛國愛黨喺必然嘅，最好笑喺翻牆同出咗國嗰啲人，接觸咗自由世界仲要宣傳中共嗰套，而唔喺覺得畀中共呃咗

先超高度自治
教育思想要有獨立準備
然後裝備好自己
等待獨立個一下槍炮聲

香港人個身份認同不斷升緊
中國人個身份認同不斷跌緊

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

沒見過有人逃票坐頭等艙的

我有....
不過係中國遊客

又係時間温故知新

大陸人嘅基因入面真係無自律同規矩 係鐘意俾人留頭管到落尾

手足加油

dllm 手足都屌，fuck off cunt

落黎香港搶資源唔屌得？
大陸人黎香港做乜

照你咁講所有外國國籍嘅人嚟香港都係搶資源喇， 而家就叫中產遣返曬菲傭啦！

分化都高汁少少好無

分你老尾 起我底都知我成日屌鳩大陸撚

push

請大家多謝特朗普，學加拿大咁樣搭單，希望中國口頭承諾比香港普選

@O@品文2千like,推

2700!

品蒽講加速主義：促使正常人與粉紅割席

大家心入面諗咩其實大家都好清楚
有時示威現場撞到啲外國人大陸人嚟問
我都係答五大訴求
但其實由6月開始就已經完全撐獨立
而家見到越嚟越多人講 真係幾感動下

就算佢係真心，都會有人質疑提防心計
呢個就係中國最令人心寒既地方

在香港可以辦八大高校通用的圖書館閱覽卡？？

我說嗯嗯快給我口吧，她說好的。

高質

Good post!

Push please